又話伊巴係醫學奇蹟既？？

搞咩未征服英超就走左呀